你好，我是金正恩，我還沒死，我妹妹想奪權，把我軟禁了，

北韓領導人金正恩的神隱多日，其身體狀況的謠言也傳得滿天飛，一名網友竟收到來自「金正恩」的求救簡訊，因妹妹奪權所以流亡到日本，需借錢飛美國向川普借兵，讓網友笑翻，詐騙手法太低，金小胖會繁中真的太逗了。

啲詐騙內容十年如一日 突然咁update嘅

有冇人會信

有人信, 然後有人課金, 所以佢琴晚到左ifc.

唔信明明係ifc

點解你會收到

自己send俾自己以為好好笑

比左，買個希望

任達華template

新聞嚟

x2

no la, 好update 㗎，之前霍金死，佢話未死， trap咗喺黑洞

想買
點畀錢

x3

唔想做大官 剩係想同女魔頭扑嘢

仲有范冰冰版

很驚唷

屌啦
我之前入左錢俾秦始王佢搞到而家都未搞掂
我都唔知幾時先收得返錢

金正恩呢單你預無廿年都要十年

已過數，等做歡樂組組長

我要你個妹!

你好，我是吸精瓶，我還未死......

江澤民想奪權，把軟禁了......

想係北韓做官 點解唔腥比我